MG 龍珠 仲有冇新出品？

數碼暴龍 砌嘅係咪得奧米加獸？

MG龍珠 應該剩係出咗兩款悟空 常態同超西版
唔會出新品架啦 之前話出比達同界王拳悟空都爛尾收場

而家轉出新LINE，出Figure rise Standard
照計唔會出返MG

數碼暴龍
得奧米加獸
又係爛尾 又話出天使獸 & 紅蓮，結果剩係出咗奧米加 同埋 透明版既奧米加

全部爛尾

我見有矇面超人

幪面好似出版，其他就